求三星 Smart octopus 受薦人，大家一齊賺100蚊

UL9GCV

依到係我條八達通推薦人code, 希望有好心人施捨100蚊八達通俾我 我會落力整多粒幾粒腦魔俾大家用 打攪曬

活動詳情:

推一推

想幫你但係一部Samsung都冇 sorry

唔緊要, 多謝先

層壓式推銷
維基百科，自由的百科全書
跳至導覽跳至搜尋
Confusion grey.svg 提示：本條目的主題不是多層次傳銷。
層壓式推銷或金字塔式騙局（英語：Pyramid scheme），在台灣別稱老鼠會，是一種「無法持久永續經營」（unsustainable）的商業銷售運作模式，在大多數國家及社會的法律及案件中被視為「非法商業行為」。

其運作模式通常為參與者、經營者透過介紹其他人加入而賺取佣金，這些佣金來自新會員的入會費，如此類推，一層壓一層，形如金字塔，而其組織、團隊或公司通常提供沒有「足夠市場、商業價值」的產品和服務，或者是以遠高於市價的價位來銷售其所謂的「產品」。此種商業模式手法至少已有上百年的歷史，而成熟的案例則出現在20世紀初的美國，如1919年時發生的龐氏騙局。在台灣取其有如鼠類繁殖速度之快而有「老鼠會」之別稱。

如何成為推薦人?

所有Samsung Pay的Smart Octopus註冊用戶均可登記成為推薦人。每成功推薦一位合資格受薦人可賺取HK$100八達通增值額獎賞，最多可賺取HK$500八達通增值額獎賞。

好難會有人為100蚊買部電話

點都好，thx

你都知..

Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: QKEY0V
活動連結:

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

推薦號碼: ZE5CYT
活動連結:

又證明an狗賤過乞衣

唔知邊個琴日入左我條code, 好多謝你

我的推薦號碼: Y73QJU

[Samsung Pay 分享友賞會員推薦] 由2018年10月30日起至12月31日，只要加入Smart Octopus於你新建立的Samsung Pay，並於以下活動連結輸入此推薦號碼，完成後可獲得HK$100八達通增值額獎賞。

現時支援Smart Octopus裝置: Samsung Galaxy Note9, Note8, S9, S9plus, S8, S8plus, A8 Star, A8plus, C9 Pro, C7 Pro and C5 Pro。
詳情請瀏覽:

我的推薦號碼: Y73QJU
活動連結: